{
  "planet": {
    "Earth": "地球",
    "Venus": "金星",
    "Mercury": "水星",
    "Mars": "火星",
    "Phobos": "火卫一",
    "Ceres": "谷神星",
    "Jupiter": "木星",
    "Europa": "欧罗巴",
    "Saturn": "土星",
    "Uranus": "天王星",
    "Lua": "月球",
    "Neptune": "海王星",
    "Pluto": "冥王星",
    "Sedna": "赛德娜",
    "Eris": "阋神星",
    "Void": "虚空",
    "Derelict": "遗迹",
    "Kuva Fortress": "赤毒要塞"
  },
  "mission": {
    "Sabotage": "破坏",
    "Capture": "捕获",
    "Defense": "防御",
    "Excavation": "挖掘",
    "Extermination": "歼灭",
    "Hijack": "劫持",
    "Interception": "拦截",
    "Mobile Defense": "移动防御",
    "Rescue": "救援",
    "Spy": "间谍",
    "Survival": "生存",
    "Assassination": "刺杀",
    "Retrieval": "回收",
    "Pursuit": "追击",
    "Rush (Archwing)": "突袭",
    "Assault": "强袭",
    "Nightmare Capture": "噩梦捕获",
    "Nightmare Sabotage": "噩梦破坏",
    "Nightmare Defense": "噩梦防御",
    "Nightmare Excavation": "噩梦挖掘",
    "Nightmare Extermination": "噩梦歼灭",
    "Nightmare Hijack": "噩梦劫持",
    "Nightmare Interception": "噩梦拦截",
    "Nightmare Mobile Defense": "噩梦移动防御",
    "Nightmare Rescue": "噩梦救援",
    "Nightmare Spy": "噩梦间谍",
    "Nightmare Survival": "噩梦生存",
    "MT_EVACUATION": "叛逃",
    "Grineer Offensive": "G佬进攻",
    "Corpus Offensive": "G佬进攻",
    "Grineer Siege": "G佬围攻",
    "Corpus Siege": "C佬围攻",
    "Infested Outbreak": "I系爆发",
    "PHORID Manifestation": "PHORID刺杀"
  },
  "modifier": {
    "VoidT1": "古纪",
    "VoidT2": "前纪",
    "VoidT3": "中级",
    "VoidT4": "后级"
  },
  "faction": {
    "Grineer": "G佬",
    "Corpus": "C佬",
    "Infestation": "I系",
    "Orokin": "O佬",
    "Corrupted": "堕落者"
  },
  "awards":{
    "cr": "现金",
    "Endo": "内融核心",
    "Alloy Plate": "合金板",
    "Circuits": "电路",
    "Ferrite": "铁氧体",
    "Rubedo": "红化结晶",
    "Salvage": "回收金属",
    "Morphics": "非晶态合金",
    "Polymer Bundle": "聚合物束",
    "Nano Spores": "纳米孢子",
    "Plastids": "生物质",
    "Oxium": "奥席金属",
    "Cryotic": "永冻晶矿",
    "Control Module": "控制模块",
    "Gallium": "镓",
    "Neurodes": "神经元",
    "Neural Sensors": "神经传感器",
    "Argon Crystal": "氩结晶",
    "Orokin Cell": "Orokin电池",
    "Tellurium": "碲 ",
    "Detonite Ampule": "爆燃安瓿",
    "Detonite Injector": "爆燃喷射器",
    "Fieldron": "电磁力场装置",
    "Mutagen Mass": "突变原聚合物",
    "Mutalist Alad V Nav Coordinate": "异融AV坐标",
    "Nitain Extract": "泥炭萃取物",
    "Void Traces": "虚空光体",
    "Synthula": "合成刺激质",
    "Orokin Reactor Blueprint": "Orokin反应堆蓝图",
    "Orokin Catalyst Blueprint": "Orokin催化剂蓝图",
    "LotusRifleRandomModRare": "裂罅Mod",
    "Forma Blueprint": "Forma蓝图",
    "Vauban Helmet Blueprint": "Vauban头部蓝图",
    "Vauban Chassis Blueprint": "Vauban机体蓝图",
    "Vauban Systems Blueprint": "Vauban系统蓝图",
    "Kubrow Egg": "库伯蛋",
    "Kavat Genetic Code": "库娃遗传基因",
    "Constitution": "百折不挠",
    "Ice Storm": "冰风暴",
    "Fortitude": "不屈不挠",
    "Animal Instinct": "动物本能",
    "Vigor": "活力",
    "Chilling Reload": "激冷装填",
    "Accelerated Blast": "加速冲击",
    "Focus Energy": "聚焦能量",
    "Seeking Fury": "狂暴追猎",
    "Blaze": "烈焰",
    "Armored Agility": "灵活装甲",
    "Streamlined Form": "流线外形",
    "Drifting Contact": "漂移接触",
    "Stunning Speed": "慑人神速",
    "Shred": "撕裂",
    "Rending Strike": "撕裂打击",
    "Wildfire": "野火",
    "Lethal Torrent": "致命洪流",
    "Hammer Shot": "重锤射击",
    "Physique": "体魄",
    "Enemy Radar": "侦敌雷达",
    "Sprint Boost": "冲刺提升",
    "Speed Holster": "快速切换",
    "Infested Impedance": "感染者阻抗",
    "Loot Detector": "战利品探测器",
    "Pistol Scavenger": "手枪弹药搜集者",
    "Shield Disruption": "护盾瓦解",
    "Rifle Amp": "步枪增幅",
    "Rifle Scavenger": "步枪弹药搜集者 ",
    "Dead Eye": "死亡之眼",
    "Sniper Scavenger": "狙击枪弹药搜集者",
    "EMP Aura": "电磁脉冲场",
    "Energy Siphon": "能量虹吸",
    "Corrosive Projection": "腐蚀投射",
    "Rejuvenation": "返老还童",
    "Steel Charge": "钢铁充能",
    "Shotgun Amp": "霰弹枪增幅",
    "Shotgun Scavenger": "霰弹枪弹药搜集者",
    "Ceramic Dagger Blueprint": "陶瓷匕首蓝图",
    "Dark Dagger Blueprint": "暗黑匕首蓝图",
    "Dark Sword Blueprint": "暗黑长剑蓝图",
    "Glaive Blueprint": "战刃蓝图",
    "Heat Dagger Blueprint": "烈焰短剑蓝图",
    "Heat Sword Blueprint": "烈焰长剑蓝图",
    "Jaw Sword Blueprint": "蛇颚刀蓝图",
    "Pangolin Sword Blueprint": "鲮鲤剑蓝图",
    "Plasma Sword Blueprint": "等离子长剑蓝图",
    "Scorpion Ash Helmet Blueprint": "Ash毒蝎头盔蓝图",
    "Locust Ash Helmet Blueprint": "Ash飞蝗头盔蓝图",
    "Tartarus Atlas Helmet Blueprint": "Atlas炼狱头盔蓝图",
    "Shikoro Atlas Helmet Blueprint": "Atlas兜围头盔蓝图",
    "Chorus Banshee Helmet Blueprint": "Banshee合音头盔蓝图",
    "Reverb Banshee Helmet Blueprint": "Banshee返响头盔蓝图",
    "Drac Chroma Helmet Blueprint": "Chroma龙蛇头盔蓝图",
    "Amaru Chroma Helmet Blueprint": "Chroma羽蛇神头盔蓝图",
    "Backdraft Ember Helmet Blueprint": "Ember复燃头盔蓝图",
    "Phoenix Ember Helmet Blueprint": "Ember凤凰头盔蓝图",
    "Solstice Equinox Helmet Blueprint": "Equinox Solstice头盔蓝图",
    "Avalon Excalibur Helmet Blueprint": "Excalibur Avalon头盔蓝图",
    "Pendragon Excalibur Helmet Blueprint": "Excalibur Pendragon头盔蓝图",
    "Mordred Excalibur Helmet Blueprint": "Excalibur Mordred头盔蓝图",
    "Aurora Frost Helmet Blueprint": "Frost Aurora头盔蓝图",
    "Squall Frost Helmet Blueprint": "Frost Squall头盔蓝图",
    "Suffragan Harrow Helmet Blueprint": "Harrow副主教头盔蓝图",
    "Triton Hydroid Helmet Blueprint": "Hydroid海之信使头盔蓝图",
    "Ketos Hydroid Helmet Blueprint": "Hydroid海怪头盔蓝图",
    "Rorqual Hydroid Helmet Blueprint": "Hydroid鳁鲸头盔蓝图",
    "Anubis Inaros Helmet Blueprint": "Inaros Anubis头盔蓝图",
    "Canopic Inaros Helmet Blueprint": "Inaros Canopic头盔蓝图",
    "Loxley Ivara Helmet Blueprint": "Ivara Loxley头盔蓝图",
    "Zirastra Ivara Helmet Blueprint": "Ivara Zirastra头盔蓝图",
    "Aristeas Limbo Helmet Blueprint": "Limbo诗人头盔蓝图",
    "Magrite Limbo Helmet Blueprint": "Limbo画家头盔蓝图",
    "Essence Loki Helmet Blueprint": "Loki Essence头盔蓝图",
    "Swindle Loki Helmet Blueprint": "Loki Swindle头盔蓝图",
    "Enigma Loki Helmet Blueprint": "Loki Enigma头盔蓝图",
    "Coil Mag Helmet Blueprint": "Mag Coil头盔蓝图",
    "Gauss Mag Helmet Blueprint": "Mag Gauss头盔蓝图",
    "Longhorn Mesa Helmet Blueprint": "Mesa Longhorn头盔蓝图",
    "Ovis Mesa Helmet Blueprint": "Mesa Ovis头盔蓝图",
    "Harlequin Mirage Helmet Blueprint": "Mirage Harlequin头盔蓝图",
    "Trivelin Mirage Helmet Blueprint": "Mirage Trivelin头盔蓝图",
    "Raknis Nekros Helmet Blueprint": "Nekros Raknis头盔蓝图",
    "Shroud Nekros Helmet Blueprint": "Nekros Shroud头盔蓝图",
    "Lazarus Nekros Helmet Blueprint": "Nekros Lazarus头盔蓝图",
    "Circa Nezha Helmet Blueprint": "Nezha Circa头盔蓝图",
    "Prion Nidus Helmet Blueprint": "Nidus朊毒头盔蓝图",
    "Flux Nova Helmet Blueprint": "Nova Flux头盔蓝图",
    "Quantum Nova Helmet Blueprint": "Nova Quantum头盔蓝图",
    "Slipstream Nova Helmet Blueprint": "Nova Slipstream头盔蓝图",
    "Menticide Nyx Helmet Blueprint": "Nyx Menticide头盔蓝图",
    "Vespa Nyx Helmet Blueprint": "Nyx Vespa头盔蓝图",
    "Oryx Oberon Helmet Blueprint": "Oberon羚羊头盔蓝图",
    "Markhor Oberon Helmet Blueprint": "Oberon捻角山羊头盔蓝图",
    "Cadenza Octavia Helmet Blueprint": "Octavia华彩乐章头盔蓝图",
    "Thrak Rhino Helmet Blueprint": "Rhino Thrak头盔蓝图",
    "Vanguard Rhino Helmet Blueprint": "Rhino Vanguard头盔蓝图",
    "Hemlock Saryn Helmet Blueprint": "Saryn Hemlock头盔蓝图",
    "Chlora Saryn Helmet Blueprint": "Saryn Chlora头盔蓝图",
    "Aurai Titania Helmet Blueprint": "Titania Aurai头盔蓝图",
    "Aura Trinity Helmet Blueprint": "Trinity Aura头盔蓝图",
    "Meridian Trinity Helmet Blueprint": "Trinity Meridian头盔蓝图",
    "Bastet Valkyr Helmet Blueprint": "Valkyr Bastet头盔蓝图",
    "Kara Valkyr Helmet Blueprint": "Valkyr Kara头盔蓝图",
    "Esprit Vauban Helmet Blueprint": "Vauban Esprit头盔蓝图",
    "Gambit Vauban Helmet Blueprint": "Vauban Gambit头盔蓝图",
    "Armistice Vauban Helmet Blueprint": "Vauban Armistice头盔蓝图",
    "Storm Volt Helmet Blueprint": "Volt Storm头盔蓝图",
    "Pulse Volt Helmet Blueprint": "Volt Pulse头盔蓝图",
    "Arrester Volt Helmet Blueprint": "Volt Arrester头盔蓝图",
    "Dasheng Wukong Helmet Blueprint": "Wukong大圣头盔蓝图",
    "Macak Wukong Helmet Blueprint": "Wukong Macak头盔蓝图",
    "Cierzo Zephyr Helmet Blueprint": "Zephyr Cierzo头盔蓝图",
    "Tengu Zephyr Helmet Blueprint": "Zephyr Tengu头盔蓝图",
    "Brokk Hammer Skin Blueprint": "Brokk Hammer外观蓝图",
    "RangerAltBHelmetBlueprint": "RangerAltB头盔蓝图",

    "Manticore Axe Skin Blueprint": "蝎尾狮重斧外观蓝图",
    "Dagger Zoren Skin Blueprint": "佐伦双斧戈刃外观蓝图",

    "Sheev Blade": "希芙刀刃",
    "Sheev Heatsink": "希芙散热片",
    "Sheev Hilt": "希芙握柄",
    "Sheev Blueprint": "希芙蓝图",
    "GrinnerCombatKinfeSortieBlade": "希芙刀刃",
    "GrinnerCombatKinfeSortieHeatsink": "希芙散热片",
    "GrinnerCombatKinfeSortieHilt": "希芙握柄",
    "GrinnerCombatKinfeSortieBlueprint": "希芙蓝图",
    "SnipetronVandalBarrel": "狙击特昂破坏者枪管",
    "SnipetronVandalReceiver": "狙击特昂破坏者枪机",
    "SnipetronVandalStock": "狙击特昂破坏者枪托",
    "SnipetronVandalBlueprint": "狙击特昂破坏者蓝图",
    "KarakWraithBarrel": "卡拉克亡魂枪管",
    "KarakWraithReceiver": "卡拉克亡魂枪机",
    "KarakWraithStock": "卡拉克亡魂枪托",
    "KarakWraithBlueprint": "卡拉克亡魂蓝图",
    "BratonVandalBarrel": "布莱顿破坏者枪管",
    "BratonVandalReceiver": "布莱顿破坏者枪机",
    "BratonVandalStock": "布莱顿破坏者枪托",
    "BratonVandalBlueprint": "布莱顿破坏者蓝图",
    "DeraVandalBarrel": "德拉破坏者枪管",
    "DeraVandalReceiver": "德拉破坏者枪机",
    "DeraVandalStock": "德拉破坏者枪托",
    "DeraVandalBlueprint": "德拉破坏者蓝图",
    "LatronWraithBarrel": "拉特昂亡魂枪管",
    "LatronWraithReceiver": "拉特昂亡魂枪机",
    "LatronWraithStock": "拉特昂亡魂枪托",
    "LatronWraithBlueprint": "拉特昂亡魂蓝图",
    "SupraVandalBarrel": "苏普拉破坏者枪管",
    "SupraVandalReceiver": "苏普拉破坏者枪机",
    "SupraVandalStock": "苏普拉破坏者枪托",
    "SupraVandalBlueprint": "苏普拉破坏者蓝图",
    "GorgonWraithBarrel": "蛇发女妖亡魂枪管",
    "GorgonWraithReceiver": "蛇发女妖亡魂枪机",
    "GorgonWraithStock": "蛇发女妖亡魂枪托",
    "GorgonWraithBlueprint": "蛇发女妖亡魂蓝图",
    "IgnisWraithBarrel": "伊格尼斯亡魂枪管",
    "IgnisWraithReceiver": "伊格尼斯亡魂枪机",
    "IgnisWraithStock": "伊格尼斯亡魂枪托",
    "IgnisWraithBlueprint": "伊格尼斯亡魂蓝图",
    "QuantaVandalBarrel": "量子切割器破坏者枪管",
    "QuantaVandalReceiver": "量子切割器破坏者枪机",
    "QuantaVandalStock": "量子切割器破坏者枪托",
    "QuantaVandalBlueprint": "量子切割器破坏者蓝图",
    "StrunWraithBarrel": "斯特朗亡魂枪管",
    "StrunWraithReceiver": "斯特朗亡魂枪机",
    "StrunWraithStock": "斯特朗亡魂枪托",
    "StrunWraithBlueprint": "斯特朗亡魂蓝图",
    "VulkarWraithBarrel": "金工火神亡魂枪管",
    "VulkarWraithReceiver": "金工火神亡魂枪机",
    "VulkarWraithStock": "金工火神亡魂枪托",
    "VulkarWraithBlueprint": "金工火神亡魂蓝图",
    "FuraxWraithBlueprint": "弗拉克斯亡魂蓝图",
    "Snipetron Vandal Barrel": "狙击特昂破坏者枪管",
    "Snipetron Vandal Receiver": "狙击特昂破坏者枪机",
    "Snipetron Vandal Stock": "狙击特昂破坏者枪托",
    "Snipetron Vandal Blueprint": "狙击特昂破坏者蓝图",
    "Karak Wraith Barrel": "卡拉克亡魂枪管",
    "Karak Wraith Receiver": "卡拉克亡魂枪机",
    "Karak Wraith Stock": "卡拉克亡魂枪托",
    "Karak Wraith Blueprint": "卡拉克亡魂蓝图",
    "Braton Vandal Barrel": "布莱顿破坏者枪管",
    "Braton Vandal Receiver": "布莱顿破坏者枪机",
    "Braton Vandal Stock": "布莱顿破坏者枪托",
    "Braton Vandal Blueprint": "布莱顿破坏者蓝图",
    "Dera Vandal Barrel": "德拉破坏者枪管",
    "Dera Vandal Receiver": "德拉破坏者枪机",
    "Dera Vandal Stock": "德拉破坏者枪托",
    "Dera Vandal Blueprint": "德拉破坏者蓝图",
    "Latron Wraith Barrel": "拉特昂亡魂枪管",
    "Latron Wraith Receiver": "拉特昂亡魂枪机",
    "Latron Wraith Stock": "拉特昂亡魂枪托",
    "Latron Wraith Blueprint": "拉特昂亡魂蓝图",
    "Supra Vandal Barrel": "苏普拉破坏者枪管",
    "Supra Vandal Receiver": "苏普拉破坏者枪机",
    "Supra Vandal Stock": "苏普拉破坏者枪托",
    "Supra Vandal Blueprint": "苏普拉破坏者蓝图",
    "Gorgon Wraith Barrel": "蛇发女妖亡魂枪管",
    "Gorgon Wraith Receiver": "蛇发女妖亡魂枪机",
    "Gorgon Wraith Stock": "蛇发女妖亡魂枪托",
    "Gorgon Wraith Blueprint": "蛇发女妖亡魂蓝图",
    "Ignis Wraith Barrel": "伊格尼斯亡魂枪管",
    "Ignis Wraith Receiver": "伊格尼斯亡魂枪机",
    "Ignis Wraith Stock": "伊格尼斯亡魂枪托",
    "Ignis Wraith Blueprint": "伊格尼斯亡魂蓝图",
    "Quanta Vandal Barrel": "量子切割器破坏者枪管",
    "Quanta Vandal Receiver": "量子切割器破坏者枪机",
    "Quanta Vandal Stock": "量子切割器破坏者枪托",
    "QuantaVandal Blueprint": "量子切割器破坏者蓝图",
    "Strun Wraith Barrel": "斯特朗亡魂枪管",
    "Strun Wraith Receiver": "斯特朗亡魂枪机",
    "Strun Wraith Stock": "斯特朗亡魂枪托",
    "Strun Wraith Blueprint": "斯特朗亡魂蓝图"
  }
}